要救人，要人多，更要夾硬衝

如果唔係出黎都係叫食煙食彈返屋企
或者變另一場陣地戰

要救人，就係要有死衝嘅覺悟
TG? 無視，向前快衝
橡膠？無視，向前快衝

臨埸人多齊心，著雨褸，開遮

第一排好緊要，一跑，就唔好停，唔好退，一退就變另一個陣地

集人衝，如果唔係無意思

係咗步就唔好停
無退路喇

6點收工和理非全面進駐尖沙咀

借少少位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。

用前線速度逼到黑警退
佢哋一見人快衝肯定放題

一定要無視

衝一波，係，係會受傷，可能食子彈
但唔衝，進進退退停喺度仲傷

有人數，都無用
要衝，速度，膽識

如果唔係都係企成晚
要救人要有覺悟

前排有旗手最好
後面人多都係睇你支旗

旗唔好左搖右擺，好似古代打仗咁
旗好重要